Now E 真係好撚差

成日斷，無啦啦彈出去，畫質又差，用iPad睇唔知點解可以差嗰啲網上link....有冇人都係咁？

你上網廢

以前係好差，呢排好左好多

我個now app 632台長期睇唔到

Update左最新version未
利申以前有跳 呢兩日無

好過開季嗰，用電腦睇最fit

的確係，村屋撚

以前一場跳十次

App版廢

羊!!!!!!

Now player都係

用Netvigator 光纖1000mb

完全無事

西甲load唔到

用果個機頂盒咩效果？

搵link 好過

用左1年好正常喎

都唔明點解要比錢睇波
人地去現場睇先要比錢
商家衰到咁 都要港豬肯買

想你每月有固定支出
商家佬陰謀

英國睇skysports都要比錢啦傻閪

季初成日有問題
依家好順

個player好撚垃圾

真，早幾個月睇英超大戰斷
但而家電腦睇同電話睇都冇事

又唔係貴，買正版都要俾你笑

Web版未斷過，電話App還好，個盒成日斷

條友成個大陸喱咁 少少錢都唔肯比左r右r

梳 大陸西睇電視都要比錢
條76連大陸西都不如

NowE靠上網速度
個網廢真係比多少少裝NowTV

Now e 同隨身睇都係有網絡
點解now e 差咁多

一個月三舊水搭少次的士都係返度

網頁版重用緊ie delay多過上網搵link

ios有時會彈，用盒完全冇問題

2個人夾 每個月都係一舊水姐

now player用chrome睇到了 不過都係delay成分鐘

有咩地方睇波唔使俾錢
冇broadcast d球會會咁有錢

用wifi 會delay 1分鐘 電話睇

用lan 線 就delay 30秒 電腦睇

係咪我上網問題

認真關網速事
之前係街用csl無限狂陣apps
依家轉左smt無彈過
屋企ipad用wifi訊號差少少都彈

支那有CCTV 5 5+ 有廣東體育台
馬交有TDM體育台

都係免費
係香港睇波至要呢度收錢嗰度收錢
最撚煩既跑馬又唔撚見佢淨係收費台做

咁你返大陸住囉支那狗
英國都要比錢睇英超架死大陸喱

邊個同你講免費
cctv呀咩咩衞視個d全部要比錢架 不過係平 一年先200幾蚊

可以fast forward

On9仔

用now e睇歐聯好正常

得罪講句隨身睇都係垃圾黎

免費公共頻道

體育頻道[註 10]

體育賽事頻道

咁你去英國睇波都要買飛啦 球員唔出糧做義工踢比你睇好唔好

講緊電視睇波又講乜買飛？九唔撚搭八

咪on9啦 佢免費既意思係你要有個個廣電局個機頂盒先收到
你唔租個機頂盒你收到?

唔好意思大陸狗字都唔識多個
今晚我會俾少餐狗餅佢食懲罰佢